[做好人做好事] 一年前約定粉絲「IU到學校看我」 她真的來畢業典禮！全場嚇傻

實力寵粉的IU！

今日（2月14日），IU遠赴位於全羅北道的金堤女子高中，出席了該校的畢業典禮。 IU出席是因為該校的1位高中生Uaena在十周年FM上，請求IU出席她們學校的畢業典禮。 所以IU今日來給她實現願望了。

IU為全校畢業生準備了畢業禮物：「叫做香雪蘭的花，花語是為妳的啟程應援。 」為了這位Uaena，IU還準備了特別的禮物：「因為是她邀請我的，所以特別地準備了花束。 還問了身邊年輕朋友畢業禮物送什麽好，說是香水。 所以選了我個人非常喜歡的身體乳和香水。 」

隨後IU準備離場，學生們呼喊安可。 IU就說：「我自己來的，沒來得及帶伴舞來，可以再唱1首嗎？ 」學生們當然求之不得。 IU：「穿成這樣跳《BBIBBI》，會不會很奇怪？ 」學生們：「不會！ 」

如此整個過程是演唱了《你的意義》+談話+《BBIBBI》，IU還可愛地忘詞了↓

好善良

iu打算幾時實現同我結婚的約定

走啦
IU我㗎

好感動 哭左

投機賺到錢都不忘精神安慰買唔到樓嘅下一代
咸咗

我唔介意食IU軟飯

我都就黎畢業啦

我今年都grad喎

自己搞掂佢

真女神

好靚女, 心地又好

希望佢可以開心咁拍下拖

駛唔駛咁正啊

太完美, 識左iu, 其他明星真係望多眼都嫌多, 有好有唔好

今日冇街出咩

後面個影
係天使嘅翅膀

啲學生哥實全程望實佢對腳

差對角....

好假 好識做騷

成個kpop得佢一個咁識做騷

就算係做show,都要做得好睇先囉

重要次次都做得咁好睇, 諗下都知唔係做騷

天使下凡咁款

我老婆 真係好完美

今日我唔得閒陪佢
個傻妹咪唯有搵下啲Fans陪囉

ha

2019年 480P

屌 突然發現朋友好似iu
唔怪得一直覺得佢好靚女
啱啱先睇完佢ig曬情人節收花就睇到呢個po

無相?

BB唱完歌就同咗我去慶祝情人節

無呀 香港地難得既正經好女仔嚟 明明有本錢 但乜9垃圾kol ptgf 露波露腿都冇做 唔爆出黎啦

ff

真係有
唔信我都冇計
我都係睇到最後嗰張圖iu排靚牙覺得笑起黎咁似 先突然發現原來樣都咁似

無圖就收工啦

淨po牙圖?

佢都約左我第日同我結婚

痴線 點解可以咁完美...

重手寫左心意卡

lm

揾我？

幸福到

喂 企開d啦

知恩 點解有啲咁完美嘅人

我想找數 但係搵黎搵去都冇大頭近鏡
唔係考眼力遊戲